［SONY信徒入］WF-1000xM3訂唔訂好？

小弟係用WH-1000xM3嘅用家 雖然降噪好正但夏天真係用唔着 想買個夏天都可以用嘅降噪耳機 WI-1000x?好似太舊 所以諗緊訂唔訂呢隻好

但而家買WI-1000X好似好不智

係，唔知幾時有新款

手持WI-1000X同WH-1000XM3
唔鐘意真無線

如果講電話夠清 我即刻狗衝

依家藍牙5.0相信應該會好啲

訂左了，係咪會收email?

減到半價，應該$1000左右先入得過

我會試清楚先 雖然係有股衝動想即刻訂 畢竟係第三代（SONY聲稱）

個人希望降噪能力最少都要拍得上WI-1000X

岩岩21:01收到，話一個工作天後有，咁係聽朝有定後日先有

想睇開箱

Youtube個咩pcm有得睇

用咁耐都冇試過斷，其實唔差

如果係講緊個mic嘅話我諗還可以，我喺街戴口罩對面都聽得清楚。如果係收音就煩，因為佢會收埋你自己把聲（即係周圍嘈都會收埋入去），打電話嘅時候係用唔到降嘈嘅

用咁耐冇試過斷線

咁樣既話你聽對面會唔會好辛苦?

睇你周圍係咪真係好嘈，不過嘈極都會聽到，只係因為開開下降嘈突然聽到環境聲會覺大聲，其實唔影響

如果係咁都唔錯反正用開airpod, 隔音食開屎, 呢隻應該都好難差過佢, 最緊要講電話聽得到

同Airpod比 是旦一款入耳都已經好好多

所以如果佢講電話夠清 我唔介意講電話嗰陣冇降噪

信徒必課，唔岩用先放
起碼可以毒害人

SONY唔生性

WH1000XM3 冇得multi connection 如果有我即狗衝啦

我有WI-1000X 我覺得好唔錯 個人黎講好滿意 但始終舊款
而家用緊sennheiser momentum true wireless雖然都唔錯
但係慣左ANC 都係有好D
如果Sony 早D出應該秒買WF-1000XM3
用過真無線真係翻唔到轉頭
WI-1000X掛係頸 其實夏天都唔多舒服
希望幫到你

開門就有得攞，狗衝啦

去緊

想知會唔會好似舊款咁狂斷線

雙咪又真係幾好嘅 已試

我玩左一個鐘未有

訂就應該唔使訂 不過我都心郁郁想買 用緊上一代

普遍睇左幾個評測都話唔錯，我都係買左先，唔岩先再放出去

no LDAC, no APTX, no Hi-Res.

師兄 等你做評測 知唔知個降噪掂唔掂？會唔會虛有其表

預訂有無平
點解唔試咗先買？
第一代真係嚇撚死人
咁都可以推出嚟賣

自己主力睇降噪能力 不過比1800都冇Hi-Res係難說服啲

又無平先啱

但係我見好多ching話音質幾踮
不過可以再留意下

雖然早一個月先買左airpod，不過等多排d評測掂嘅話都係會忍唔住買

應該係1900 不過如果6mm動圈話有hr我都會當冇

其實係咪出面電器舖已經有得賣

WI-1000X 用咗兩年日日用
缺點係太顯眼, 有時會見啲人用奇異既眼光望住你

但音質冇得輸

真 Sony出品點都音質點都唔會差
但係夏天掛頸其實都有小小唔舒服

我覺得缺點係衣領歪左顯得好柒 見到玻璃一定要汁下個位

衛訊會唔會有得買？

我大多時間著恤衫同有領嘅衫所以冇呢個問題

WI1000x用家留名

造型設計問題 wfm3比wi隔音d(講緊物理上 唔係nc)
Wfm3既聲唔錯 但有d掛住wi既銅鈸聲 始終一圈一鐵

衛訊冇 Sony 耳機賣

屌，去完先見到你留言

以前好似有賣過，不過只係入極少款。
去到真係冇？佢哋會唔會入貨？

頭先lunch 走去百記買左，降噪好掂

音色連接我好滿意，用多陣再寫。

利申:用過WH 1000xm3, Senn MTW, Jabra 65T,AirPods 2

當然無lag用SBC

係星際等試

有無平？

同問，邊度有平

仲未決定買銀定黑好

跟機海綿果隻earbuds幾C服

買左銀 其實一D都唔銀 比較接近肉色

用iphone表現如何？

冇平，1890
聲底好足， 降噪接近WH
試左同屋企人講電話，星際咁靜都收到好勁背景聲

wf-1000xm3係咪得用落sony先有dsee hx（唔係好熟）
我以前用xzp依家轉左s10
配s10會唔會差好遠
大家係拎咩機配

我試左20分鐘Spotify 人聲感覺好好
降噪一流
睇YouTube 同食左兩鋪雞感覺接近冇delay

我個人有幾個觀點
1. sony 為左連接方面更好，所以落重料係wireless 連接上。
2. 因為注重連接性能，睇 spec 係連 hires wireless 都冇。
3. 因為唔支持 hires 所以冇 Ldac 都合理
4. 聲音好唔好聽係好主觀，但唔關有冇 hires 同 ldac 問題。
5. 索尼大法教徒可以無視上述觀點，盲衝

買左，暫時幾滿意

多唔多斷線

諗住收工去買
想問下如果玩手機音樂game會唔會好大delay

同WH同一個色tone

係office靜止用緊冇斷，唔知係街情況，要收工先試到。

試左四五段YouTube ，itunes movie
食左兩鋪雞，未斷過或delay

唔知咩色好
唔小心兩隻買哂

用緊s10 開左dseehx 但app頂冇show…唔知點解

巴打堅

買兩隻夠數有回贈

有咩回贈？我都要買兩隻

信用卡

我第一次用真無線，佢有小小平時用bluetooth個喲delay。

iphone嘅話:
1. sony 為左連接方面更好，所以落重料係wireless 連接上。
2. 因為注重連接性能，睇 spec 係連 hires wireless 都冇。
3. 因為唔支持 hires 所以冇 Ldac 都合理
4. 聲音好唔好聽係好主觀，但唔關有冇 hires 同 ldac 問題。
5. 索尼大法教徒可以無視上述觀點，盲衝[/quote]

試都無試就衝左
銀色其實近米色多啲
幾grand

係AIRPODS2 呢隻同POWERBEATS PRO度猶豫緊

如果試啱可能即入手再放wi

星際有得買？會唔會平啲？降噪能力拍得上wh1000xm3?有冇八九成功力？

我無回贈

豐澤用恒生卡 Apple Pay/G Pay 有回贈
目測好多貨

要3000up

唔知做一兩個鐘頭運動會唔會整壞？

手機付款回贈滿$600就得

所有恒生信用卡客戶單一簽賬淨值滿HKD600，並使用流動支付♢可賺4% Cash Dollars回贈屌你老味

有得買，唔會平啲，拍得住wh , 有9成

即係普通街道, 傾電話兩邊都聽得清楚?

食雞都唔delay好似好勁
音色對比Sennheiser如何？

同問，防唔防水?

仲有咩卡有優惠

4% 現金回贈，即係 $75 Cash Dollars

間間都唔同
你不如睇你有咩卡同咩鋪做優惠

得滙豐同渣兜cash back, 返去搵下張enjoy卡仲係唔係度先

匯豐卡邊度出機最抵？

不及sennheiser momentum true wireless

我都想知 唔想用恆生
百老匯個8%回贈又要簽夠6000先有

3個一齊買但計數計餐矇

好似暫時冇爸打投訴斷線問題喎

除返開三份

通話果陣，我老婆話收到背景聲,當時我係星際舖入面有喇叭播緊音樂，同隔離有sales講緊野，對方都話收哂好嘈，我要大聲講野先得

已買黑色
西洋菜街會疾
但唔會斷

iPhone XS Max 穩定優先

咁已經只能講, good try 但SKIP得
用緊WI-1000X 係完全穩定

隔離post見到
唔知係唔係wf1000xm3

有冇人知衛訊會員有冇八折？

說明書寫唔防水

3粒鐘唔係掛

睇黎 sony 通話真係幾弱
我老婆用xz3 又係背景聲仲大過人聲

大細聲要係電話較

呢樣真係好反智

不過我就覺得佢個降噪夠哂強，聽歌我較好左都唔會點

連線穩唔穩定，我朋友試左話企定定係鋪頭都斷線

百記個d有無得試？

衛訊有貨？

我星際鋪企定試左30分鐘以上未斷過，一陣出街再試

想問佢個app 係咪每次開同熄都要再連線過

戴耐左(個半鐘左右)隻耳仔有d痛

試下換跟機個耳棉 好好多

唔知佢個touch 有冇得 firmware update 做gesture 較大細聲

就係用跟機耳棉，可能平時用Airpods 多，而家隻耳仔唔慣，睇下遲d會唔會好d

咁你要習慣下 入耳同開放式差好遠

powerbeats未出

我用開wi戴wfm3隻耳都唔太習慣 可能同個重量同橡膠位有關

之前我用Senn MTW 無咁既問題....

不今次買得好岩, WF 1000xm3 全面吊打Senn MTW

係

有都要firmware同app update

其實佢呢粒都係用Qualcomm chips，有冇機會用firmware update 去加返aptx / LDAC呢？

Chips 唔係自家野咩？

本身用緊Shure 535 連Shure BT1 藍芽線
想買對真無線
諗緊

咁睇黎可以skip 等powerbeats pro算

係自家chips
原來係我了解錯野，sorry..

左耳轉降噪果度有冇人時得時唔得

ching 可唔可以講下點屌打法
用緊sennheiser MTW
考慮緊買唔買埋sony wf1000xm3

D聲好musical

有，襟左但係無轉

先長hold入快速注意
之後就一定得
佢有d bug

同問

啱啱試完
都係著返條褲先

衰邊樣？

講多啲啲

岩岩去試左 好似無535 個d咁貼同隔音？
第一次試無線耳機
唔知買唔買好

岩岩凶宅試完， 幾好聲喎

同e8相比

葵芳凶宅無demo

主力試左連線， 揀左連線優先，香港站與中環站都有多次窒聲。 不過冇斷過線。

隔音嚟講
背景聲隔得好似仲好過WI
不過唔知係物理限制定anc問題，人聲係隔得無咁好
基本上間鋪播緊首歌嘅人聲，係搭晒我聽緊首歌

聲方面（其實唔公平，因為同wi無得比）
佢係人聲少少偏前+中頻為主，呢樣我麻麻地（雖然用EQ拉得到，同埋比唔少tws好）

舒適度
可能耳膠唔係太fit,左右搖頭會漏聲

網上見有人話窒係因為開左auto detect 環境
當你由行路轉左坐低, 佢會switch 而窒一下
有冇巴打試到?

sony店有冇得試

唔好開個auto detect，佢只係跟據你環境較noise cancellation 強弱，完全冇用。disable佢一直開到最強就得。

熄adaptive sound control, ambient sound control, eq off, priority on sound quality (預設係stable connection ), dsee hx auto

bass head 請開clear bass, 但clear bass 會影響eq, 可能要較番eq先啱聲

旺角,cwb 有
不過得一對等到傻
出去大鋪試好過

多唔多鋪有得試

係唔係用AAC連?

sony 話QCC5100粒野抗噪,電量,同機身大小唔合自己標準
所以要自家制chips

我都覺得唔係好貼耳,物理隔音唔算好
但明明佢自己既M7,M9耳係好貼耳

第一代已經係咁，好on9
唔好用auto環境mode就解決倒

旺角sony陳列中心有無得試?

入左手, 買果時試左冇問題, 但坐坐下車發現有D 右耳有D "DeeDee" 聲, 以為自己未set 好 , 返到去再試都係咁.
左耳就好工常. 聽日要拎去換

有

WF-1000XM3粒高清降噪處理器 QN1e得24bit係WH-1000XM3粒QN1e 32bit慳電弱化版

為左體積同用電量全新開發

會唔會好大粒

聽sales講可以分開連接 係咪即係可以比兩部機用？

中環我無乜野
去香港站果條路瘋狂窒聲

應該指可以單耳用

問咗sony

aac連線定sbc?

唔得

而且佢唔似TWS+ 咁係bluetooth setting 顯示L R

琴日上去攞機見到好多人排隊試

通話係咪仲同airpod有段距離? 有冇巴打兩隻都用過可以比較下

試係轉手勢做掃一下
未試過唔得

請問下通話如何？係街會唔會好多雜音聽唔到？

我再試下先

係要好快touch一下，因為長touch會變快速環境模式

不了，之前個款又干擾又YOUTUB聲畫唔同步，賣左就完全唔理用家

間間廠都係咁

有無人係換左其他塞無用佢跟機個d

要關晒headphone app入面所有音樂效果，包括等化器。

一程車，隻右耳不時會無聲但又唔係斷線，除低隻右耳但隻左耳繼續有音樂播，有無人有咁既情況？

慢步會唔會甩？

用咩手機？

hi res可以上到4Hz-40Khz。

我

nc個d會唔唔有影響？

唔會

換左邊隻?

矽膠

一路同mtw比較 逐一首歌分別都聽一次
發現開頭同mtw一樣，要拉一拉eq人聲先出, 清晰好多

在2隻都拉eq下 xm3(bright+4 bass)人聲都是前d 分離感強些d 有nc下靜d聽歌都會集中點 包圍更好
今晚大雨下聽都唔是幾覺有落雨

2對都換左comply來聽

Xm3用厚d的耳膠長掛都會頂到耳仔痛 最後用s的comply先得

手上有隻jabra elite 65t, 值唔值我入坑?

睇吓你對降噪個類功能有冇興趣 畢竟而音質來講呢隻唔算係最好 不過勝在有不小功能

重災區係香港轉中環果段路
今晚放工時間
行果段路窒左起碼十幾次

平時用bose都係一兩次

隻 XM3 頭先喺油麻地燈位窒咗十幾下，行開咗之後右耳 keep 住隔十零秒就塞一下

睇嚟仲係好容易受到干擾

重衰過我隻 e8 1.0

主動式抗噪，首要主動去降嘅係有韻律嘅低頻噪音，次要先係其他頻率聲音。
我有冇理解錯？

睇直播會lag係咪正常既？

comply t200

即係聲比得上senn?

依對咁既野
前幾代都係出名斷同窒.....

竟然仲咁多人狗衝

我想問點知個盒仲有幾多電?

OIC 唔該 但有post話desshx會耗電好多 唔知真唔真

應該冇得睇

好ON9 咁我點知幾時要差電

dseehx好似係將失真地方平滑返佢。

其實開左聽唔出分別

呢個功能如果你月緊ldac+WH-1000XM3就聽到喇

人聲+basd sony

senn分析力/音質好少少
前提係你環境要靜

iphone8plus

唯有希望之後app更新有得睇

你岩 我用WI都聽唔出分別 都係熄左佢算

單邊耳斷線既係用緊咩手機?
我懷疑配舊手機係做唔到左右耳分開connect

我用XZ2P, 起市區基本上無斷
繁忙時間起市區搭滿座既巴士就左右耳都會間唔中lag 零點幾秒
可接受

但無用過其他true wireless, 無得比較

尋晚收左對2手

今朝搭地鐵, 巴士, 暫時都未有斷, 無線, lap, 怪聲個d
今晚出去旺角街頭再試下

有d撚樣以為nc咩都可以隔曬

咩地方買有平

咁快有2手

WF來講NC功能唔可以期望太多
利申：用緊WH-1000xm3

NC 唔係無敵之餘
耳機同大牛個隔音設計都好唔同
仲未計耳膠, 貼耳等情況

全新未開, 轉一轉手都算2手

中左伏仲未傳開快速放左先
怕遲左放唔出
好多人斷同窒

仲未試到

如果aac窒，姐係話aac用黎做傳送唔夠快?
軟件升級都未必救到
但2019年耳機仲用sbc又真係過唔到我心理關口

用緊AAC

AAC都唔掂啦，網上有文章講藍牙AAC 傳送訊源傳送只得160Kbps -200Kbps，仲要係實驗室test，如過實際環境仲要睇手機同隻藍牙
即係20年前用有線耳筒聽128K MP3咁…
不過宜家睇每隻ture Wireless粒解碼Chip點做混音而定。

試完，音質一般，耳膠戴得唔舒服，連TE-D01d音質都好過佢少少

非引戰，我自己覺得入耳＋對耳綿已經好隔音，如果我真係想要NC，係咪買大牛好啲？

如果我會直接去試一下比較係咪自己想要效果
當年出NC大牛時都有人話效果唔好

話大牛效果唔好，我覺得普遍係用家架心態問題，即係達唔到佢要個一點就會話唔好，而唔係綜合黎睇

不過戴一戴頭盔先，自己去試完比錢，又話人地產品唔好，咁你開頭試黎做咩

至弊唔係個個試完先買

咁自己狗沖完就要負責架啦，當然狗沖到件正野係會幾開心。
講返正經野，隻XM3全部耳膠/綿都唔係好岩我用。打算周圍搵啲耳膠去取代

諗住airpod轉

主動式抗噪，唔係首要減去有韻律節奏嘅低頻噪音優先，次要先去減少其他頻率嘅噪音？
我見啲用家意見話呢對XM3 唔完會隔晒所有噪音。

咁WH-1000XM3包住對耳一戴上去本身都隔到兩三成外來噪音，點都比入耳式好少少。不過夏天戴隻大耳牛

wh1000xm3仲要幾焗下
所以一直都冇到

開左降噪，發覺如果側面有風，會放大風聲
仲有個app 有時會連唔到
勁禁連接都冇反應

試左失望。 nc比想像中差。 差過wi .

等wi下一代。

隻耳機好大舊 外觀差啲 想問戴咗跑步會唔會好易甩？

大牛我試過Bose 同Sony 架，NC效果好好（我本人覺Bose比Sony更好少少），我自己本身用緊入耳+耳綿覺得已經隔咗好多音，當然每個人對隔音有唔同嘅要求啦

最後無買大牛一嚟over budget, 二嚟因爲熱，三嚟喺街用覺得好異類

始終dsee hx係將壓縮音質升頻去無損音質(sony聲稱)，但以wi嗰粒6mm既單元，真係好難聽得出。

sorry, 我指wf-1000xm3

而家邊度買最平
係咪有地方現金價1700

等多d死士入左先都未遲

上代.........垃圾到不能接受
上代成日斷線
搞到佢依加出左我都唔敢即買

又黎ff評測

唔防水

第一日已狗衝，
連線ok，音質ok，降噪正，
可以只用左右其中一隻(iPhone 除咗AirPods,beats, 應該係第一隻做到)，
但機身同盒偏大，建議試過先買

利申: 持有 AirPods, WF1000x, 65t

我都唔啱用
中size 大得制, 但細size 又好似入到聲
有冇人都係咁

本身想買65T ,Sony 一出廣告就決定左要買XM3

我暫時用緊Sony 啲hi res 耳機送架耳膠，中size 就岩岩好

我換左跟機隻m size 棉好少少
用comply 會唔夠入

不過始終個設計都係唔係好夾我耳型, 耐左有d 唔舒服, 一係就要戴到好斜

東亞卡用東亞日

想買
想問用緊個時會唔會有燈閃下閃下

想問買左既用家
WF值唔值得買?

個設計戴唔得入

冇密封感覺

係
戴到某個位就會頂住

你白自己唔搵，又話人哋FF。

Btw, 有個缺點，就係有風吹個mic會聽到風聲

我個qc35都係，唔知係咪 noise canceling 嘅通病

其實用新 qc chipset 已經可以左右單獨用

除左有粒chips 外兼且佢有開通呢個功能

我少留意，請問宜家有邊隻True wireless有用高通QCC5100

今日見尖沙咀新開激安 Audio Technica CKR7TW 1800蚊。

除左track air+ 大陸野外,
暫時無其他消息
但對track air+好似好多野都唔支援
粒野公報左咁耐,都未有產品,
唔知係唔係粒野有好多問題未解決

可能係，第二季開始3026 3020開始好多true wireless用

粒QCC5100上年9月講到依家
連影都無,都唔知幾時先有產品出現

trck air+
不過又無tws+

好多品牌都係國產

賣緊lo wo....

仲有1more, 應該係行5121

唔見講用51xx?
而且qcc51xx.支援aptxHD同抗噪
都唔見1more有

想放WH1000XM3
齊盒齊線
$1500

5121 =51xx 系列

51xx 其中一個分別係支援ANC,
如果隻機唔係要有ANC 功能，我相信廠商都唔會放粒貴chips 落去

咁aptxHD呢?

邊個型號？

有無人覺得風聲好撚大？

用左1日，boss個隻抗噪qc30勁好撚多依隻垃圾連引擎聲、mtr聲都隔唔到7成

開左抗噪同唔開基本上分別唔大冷氣機聲都仲聽到5-6成

有冇得7日退貨換錢

巴打有無試過換耳膠or棉？我用原裝耳膠都有同樣情況 但換左spinfit就解決左好多隔音問題

今晚試下換boss 耳膠但明顯boss隻qc30真係贏幾條街

唔知boss幾時出真無線qs

要轉棉同埋放入啲耳道效果先會顯著 當然一定唔夠QC30勁啦

2020出啊

又洗錢

qc30你搵WI-1000X黎比喇
你用qc30黎比同搵架跑車比私家車有咩分別

未講nc
耳牛個隔音已經差好遠先

WH 1000Xm3基本上係完美 耳牛加NC功能乜9都聽唔到

請問 spinfit 邊款啱用?

咁見寫明抗噪，又係入耳式，又賣到1800幾，仲要係大廠出。預期有qc30質素差唔多啦唔求超靚聲，但求安靜

Qc30粒電好垃圾差半年至一年就壞，但一諗到要搭長途機/巴士就死死地氣拎去整前後整左2次

有人話qc30 好啲
但我個人就覺得wh 好啲
Anyway, 耳牛唔多係度討論

而功能黎講sony以經比bose多 特別係WH1000X個暫時收外界音功能 有時聽一句半句唔洗除個耳機落黎

QC30用耐左d膠會起泡

係，qc30本來都用到好多不滿，又易死電、條頸環搞到成隻狗咁、頸環d質地又廢

尋日買完wf-1000，先知qc30個抗噪真心唔錯

唔同類型點比
掛頸搵返掛頸比啦

啱啱喺專門店試用咗，打咗個電話比朋友，
朋友話把聲好散，我就咁聽抗噪同埋音質我都覺得唔錯，但通話好似唔太ok應該要除一邊落嚟傾電話。。。

我想問，用iphone傾電話可唔可以藍芽耳機播聲，但用返iphone收音？